求介紹好學校讀日文課程（認真）

讀緊日文課程嘅人，有冇好學校推薦？最好近旺角太子啦。雖然成日聽乜乜日經，就想問下有經濟嘅人。（認真）。宜家其實讀緊n4,但個老師真心拖時間⋯⋯ 希望老師係真心會教野。請唔好同我講話自學仲好，我就係想搵間好學校學

就黎變月經po
是但係連登搜尋都大把人問過又大把人認真答過啦

一星期上一兩堂你想可以快得去邊